中美達成貿易協議 中國同意增購美國貨滅赤字

等睇半年後美國再中伏

當勞又贏

未係TRADE DEAL

“There was a consensus on taking effective measures to substantially reduce the United States trade deficit in goods with China,” the joint statement reads. “To meet the growing consumption needs of the Chinese people and the need for high-quality economic development, China will significantly increase purchases of United States goods and services. This will help support growth and employment in the United States.”

得段咁既野，聲明話中方同意買多啲農產品，咁叫DEAL咩
毒果收皮啦

又撚狗

牛3來了 無了...終極一升

Bloomberg:

聲明即係9up

有線PUSH都只係話 中美就貿易磋商發表聯合聲明
屌你老母毒果成個CLICKBAIT
唔怪得越做越廢

中英聯合聲明有板你睇

毒果報

我都想睇吓支那要買幾多農產品先夠2000億美金

美國有幾多野而由唔可以太高科技/軍事可以賣夠2000億？
大豆等糧食你美國產得再多都有個限度吧，實際點就「一堆」波音客機吧